其實勇武同衝動係咪應該有分別？

其實會唔會有D 行動係真係有D 衝動呢？
你個行動係有目標 有方向
我真係點都唔割

我唔明點解要擋住架狗車
擋架狗車 又打架狗車 唔俾佢走
你唔係引戰咩？咁係咩
你當我引戰都唔割 但你又唔係真係要戰

班狗落車 您又縮返曬入去
你縮唔緊要呀 幫手拉多幾個on99嘅走啦
最後黑警拉左幾個啦 佢地乜Gear都無 Mask都無
玩Hit & Run 都搵人顧下身邊嘅人呀
如果你都當佢係手足

可能您會話佢地係蠢走唔切 出得嚟要承擔風險
但您引完戰 又由無Gear嘅俾人捉左

另一邊我極度欣賞救個女仔令到班狗拔槍嘅勇者

推